唉屌無人理你啊張智恆 你收皮啦

國難當前 行埋一邊喇柒頭

佢呢個時候出POST搏乜